Le projet consiste à la création d'un site web en HTML/CSS en relation avec notre projet tuteuré
Le sujet du projet tuteuré est les "Transports Individuels Collectivisés (TIC)"
Le site reprend les informations relatives à la revue de presse ainsi que nos recherches sur les différentes innovations futures des moyens de transports présentés.
La problématique de notre revue de presse étant: Quels sont les problèmes actuels liés au TIC? Tant au niveau de la gestion que de la technique.
